岩岩從澳門返黎，發現澳門d中文字已經全部變曬殘體字

Taipa果邊d新賭場，乜金沙城中心、威尼斯人、巴黎人、新濠天地、銀河，入面路牌同宣傳單張等用既中文已經全部係殘體字
以為舊賭場會好d，點知返到舊城區既葡京都係一樣，d牌同穿梭巴士上面個路線牌全部都殘體
睇完之後好心寒，好驚香港有一日都會變成咁

你真係好耐無去過喎

岩你老母

路氹不嬲都冇咩本地人去

不過內港間中都見到招牌寫殘體

自己本身唔賭錢，葡國野香港都有得食，所以好少會去

中國人一有錢派就乜都唔理，仲點會理用咩字體

根本去澳門同去大陸有咩分別
根本一樣
你聞下呼吸嘅空氣都同返大陸陣味係一樣

好耐之前已經係咁

我咁睇，填海區就似強國
舊區都仲正常dd，不過都開始畀遊客入侵

好彩香港仲未比殘體入侵

我7年冇去過澳門，上星期六去完一轉返黎
好多地方用左簡體字，有啲依然用繁體字，但寫出黎啲文法、用語都係蝗語
周圍都係粗聲粗氣嘅大陸人，雖然我知佢地好多都有錢過我
但唔知點解喺條街度行係有啲心慌慌嘅感覺

對於班奴才，邊個比錢邊個就係主人
而家多支那人消費，咪要跪低寫簡體字迎合佢地囉

亦都唔使擔心香港啦，每日百五隻蝗蟲入侵香港，之前都係見啲小學生講普通話，早兩日連中學生都係，好快成個社會就蝗化

Just the matter of time

坐咗幾多年？

一街外勞 新移民
本地人放假街都唔想出

珠海市澳門區丶路氹區